[公投] 樓市爆定唔爆

一句到尾 香港樓市年尾時 爆定唔爆
點先算係爆自己定義 鐘意可以講埋論點

爆 正評
唔爆 負評

同支爆一樣

爆好勁
仲要香港懶吋唔跟美帝加利息
尼緊要追突

美帝開始股災,
大把業主止賺走人
記住人地賤賣仲賺緊

搏負評

有讀過中5 econ都知冇可能爆
想知再講

應該爆升

爆？

早d發夢啦

一面倒負評

一定唔會爆, 有政府推高樓價, 只會升不會跌,

一定唔會爆！ 跌5% d人衝曬入去啦

曾經覺得會爆 但聽到身邊d20幾歲fd個個等入市搬出黎住就知最多跌20%

想樓爆除非支爆

想知 請指教

爆硬

唔爆直到2046

跌5%衝入去呢d當笑話聽算啦

依家個升勢咁勁，你跌5%個個會觀望下，跌10%幾年前買黎投資果d都可能諗放貨，重有大把水位執。
再跌去到跌15%，首置果班同投資都未必敢買

利申：唔覺得會爆

本來覺得一定唔會爆
睇完個post 有啲擔心

連燈力量

點都唔會爆，你見d新樓次次都咁多人排隊就知

個人相信年尾都唔會爆，唔係因為盲目相信港樓唔會爆，而係息率仲未去到一個要爆嘅點，股市亦然。

如果真係爆，政府可以好快撤回辣招，所以唔會爆

又一個連燈=世界

一定爆

一跌D人就會話睇定先重有得跌

跌10%唔奇

未補地價居屋都九千幾一尺！最大面積果間賣630萬如計補地價即過千萬，垃圾居屋質素用料都賣千萬，想跌都難

自從今次股災後，真唔撚信專家，信林太好過
但啲專家全部唱好升5-10%，林太出來講句野好嘛

唔想知，唔好講

就係咁先爆,唔升點叫爆

北韓開戰都唔爆啦

好難講點叫爆，15到16年中算唔算爆，都跌左超過10%

港樓never drop

如果美國d債務爆
咪全球冚球產
到時咪爆

爆喇爆喇

我淨係知真係爆嘅話到時就代表根本唔會有人想買樓

跌幾多我都係買唔起

連登一向都好準 由日日講支爆到無人信樓爆 都係一個過程

中5 econ教你唔會爆
大學econ professor同你講會爆
你信邊個

我認為樓價升既原因係供求問題
所以除非突然間市場需求減少先會樓爆(例如大批人移民國外)
否則最多只有輕微短幅

跌

大亞灣核爆一定跌 到時送比我都唔住

股票都係供求問題。

但供求係可以影響，好似今次美國佬玩野做空，原本幾有價值嘅股票都畀市場吹到冇價值，之後個個大手恐慌拋貨。

樓都係一樣，今日你仲見班支那人盲搶樓，難保第日又有人話美國標準利率太高 / 全球冷戰局面 / 疫症出現 /大亞灣核洩漏 / 中國大把地，班人恐慌性賣樓。

利申：中學讀 ICT, Chem, Bio，冇讀經濟

爆

香港冇天災 氣溫適中呢樣野已經好大價值

老實講沙士黎多次都無人會驚到賤賣 核洩漏我認同

沙士黎多次對樓市既影響係0
個個都消化左呢個因素 知道過一陣就冇事 點會賤賣
核輻射就一定會 不過冇可能

lm年尾推番上黎binc用

竟然有過80%嘅人覺得唔爆